呢三十年廣東歌四大天王：張學友>人仔迅=梁漢文>張敬軒，不服來辯

李香蘭
K歌之王
纏綿遊戲
笑忘書

如果TL同牙fred早30年出世
依家已經只會有兩大天王

張學友 ：藍雨

Eason：我的快樂時代

上得神枱（唱功
張學友
陳奕迅
張敬軒
完

如果擺梁漢文 不如擺老鼠安

春秋取代笑忘書先啦

七友>>>明天今日

樓主今次講野咁正常既

好耐無聽到老鼠安呢個名

未來三十年既兩大天王

惱春風~

開始冇乜膠力

係咪傻嫁？我有咁差咩？

唔聽歌係唔係會死？

張國榮都無

邊個係TL?

冇坤哥

黎明？